cls 點解依個時候仲可以講自己中間派

【感言】
感謝支持本人的990位選民、無私奉獻的義工朋友，以及精神上支持本人但因為各種原因未能投票的居民，這是對我社區服務或／及政治理念的肯定。故此，投票信任本人的理性選民有「黃」，也有「藍」，大概這是香港唯一一個擁有此特質的政治組織。遺憾地，本人因健康原因正在留院，而未能親臨現場謝票，在此衷心感謝各位的鼎力支持。

一直以來，本人建設東涌北社區建設不遺餘力，每次東涌北出現突發事故，本人屢屢率先到場協助居民，雖未至於鞠躬盡瘁，但亦自誥心繫社區，仰不愧於天，俯不怍於人！政治理念亦捫心自問並無問題：
❌《逃犯條例修訂草案》；
❌《禁止蒙面規例》；
✅成立獨立調查委員會；
✅重新啟動政治制度改革。

本人再次重申政治光譜屬於「中間派」（不是中立），目的取得「社會最大公約數」，比起制度暴力或「人血饅頭」，我們更着重修補撕裂，進入制度，改變制度，並非「建制派」和「泛民主派」之流。任何社會暴力、警察濫暴，都是源於制度暴力，示威者和平表達訴求而無法得到回應，訴諸於激進行動，務求獲得回應，警察亦因為相應的行動激化情緒，導致發生不理智的行為。在譴責上述暴力的同時，我們要思索淵源是來自背後的制度暴力，引申一連串的問題，政府施政不是面向民意。至於「中大衝突」、「理大衝突」，本人已承諾日後於議會訴諸制度跟進，務求得到公正裁決，但本人是優先服務社區，遇事屢屢出現東涌，包括每次東薈城集會，走入群眾，理解持份者的訴求。

對於肆意抹黑本人的一切言論（保皇、隱藏黃絲），包括其他候選人、網絡言論、自稱本人「同學」或「朋友」等一切雞鳴狗盜之輩，斷章取義，鼠目寸光，沆瀣一氣，蠅營狗苟，蛇蠍心腸。是次失敗，證明現階段社會大眾普遍不明白或不接受中間聲音、「中間派」、「社會最大公約數」，也不需要做實事的區議員，實為可悲、可嘆。

所謂「夏蟲不可語冰，井蛙不足語海，豎子不足與謀」，對於盲撐的人，講道理的人永遠是「騎牆」或「牆頭草」。本人期望社會大眾能理性思考中間路線的存在意義，並不是完全排斥「建制派」和「泛民主派」，而是思索一個雙方都接受的方案，取得平衡。

本人衷心感激向我投下信任一票的990位選民，遙距致謝精神上支持本人但未能投票的居民，也尊重及理解理念不相同或聲稱別無選擇下投予他人的居民，但無法面對口講支持但投予他人之徒。

在未來，我會考慮繼續從政，目的在於趕絕保皇黨，掃除以盲目反對為名生事的實的真暴徒，走入和平及激進示威者中理解訴求，繼續推動香港及中國大陸政府回應真香港市民訴求。

蛇齋餅糉我要派，地區我要做實事，議會為真香港人發聲！我雖傲，但我沒有錯！我是真香港人，我撐自己人！我沒有篤灰！寧教天下人負我，我不負天下人！我不是保皇黨，我不需要配票！

橫眉冷對千夫指，俯首甘為孺子牛。
是豪傑必有真情，大丈夫豈無壯語？

中間派區議會候選人
潘俊恩

屌佢老母
稱讀中大 但冇幫手
立場兩邊擺
好撚嘔心

怕香港人善忘嘅，推行動post 啦
想聲援理大手足嘅，推行動post 啦
和理非嘅，推行動post 啦
勇武嘅，推行動 post 啦

呢個係行動post，星期三晚，我地聚首商場，以和理非聲援理大手足